[等埋香港收市先講]中國8月外儲31097億美元 減少82.3億美元

中國8月外儲31097億美元 止兩連升

人民銀行公布，中國8月外滙儲備31097.16億美元，較7月的31179.46億美元，減少82.3億美元，低於市場預期31150億美元。

以盎斯計，8月底黃金儲備持平於5924萬盎斯。

爺閪等埋牛軍上船